有冇人一齊玩CSGO

我係新手
有冇人一齊願意同我玩

rank?

啱啱開始玩 玩左一場mm

Lm 返去加你 但極少玩

都係冇人加我